PS4 Pro 2TB

想問吓有冇巴打會今日買機？
頭先去咗藍店打聽
4000蚊跟多隻手制

今日買左 3580 兩手制